fg 人工幾多先正常？

11-13k or up?

50k

15-16啦起碼
唔好做爛市

at least 14-15k

不過都好睇工種

文職 marketing/admin呢？

Hr 叫13k會唔會太低 非8大

20k

至少高過aco人工先好做
大把工出緊18k請大學生
譚仔阿姐都16k 九巴司機都24k啦on9..

非八大13真係差唔多

睇行業 記者 係低人工到仆街

咁你不如用地盤來比

13k

11k

返自己老豆公司收10萬一個月

咩工種都好，冇5萬唔好做

無40唔該唔好話識我

大把工萬八啦

依句真 5萬都比唔起冇資格擁有我地依d人才

睇你in間公司咩規模 中細通常開13-14, 大應該有14-15掛.

利申： 唔係做marketing/admin. 唔知岩唔岩

以前高登30K，依家連登要45K，做兩年60K基本

起碼萬八 細公司咪萬六 因為少咗野做
呢個價係最後簽約價 in果時仲要開高最少兩千俾佢壓價

搵多過20k會俾人話你吹水架同埋淨係搵大公司都會俾人屌架